一拳超人 重製版 第 156 話

估唔到村田尋晚交犒之後咁耐，依家先出到
好多人等咗成晚

等中文

天然水

天然水終於出場

村田畫嘅evil天然水冇one咁啫喱同史萊姆
好有壓迫感

內容好少

牙齦肥騰騰 好得意

豬神都cute咗

多咗三劍俠戰況 正！

刺身

漢化緊：

係魚虹度

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

evil天然水

今集睇呢兩頁就夠

兩大幹部出場

做乜整多鳩魚畀天然水

村田d連頁真係好撚柒正

出齊啦D幹部

d食人魚食咗天然水個核心 天然水咪仆街

天然水好似係冇核心 先難搞

btw 蜈蚣長老係龍？ 感覺最強幹部係佢

暫時怪人協會勁既幹部都係比主角收皮
豪杰 蜈蚣長老 大蛇
而家出呢堆原著既幹部 應該得精子同天然水有實力同以上三隻比

天然水應該最勁

感覺上波奇都好勁, 可惜又係太早撞到老師

事實 波奇係好勁 得大蛇唔怕佢

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

認同好有壓逼感
諗返起佢原作既表現
剩低既怪人最勁都係佢同精子了

作為一個毒撚 冇朋友 冇消費 冇娛樂
我一年365日都係罷買罷市緊

lm

好正

咁幫手推THX

50期內可唔可見到野狼變怪人？

應該得 依加都出晒場

都要4年

龍卷出大技之後好快就到餓狼出場

水應該唔夠大蛇打
成身既龍頭都可以噴laser
好易蒸發水

原來都係夾硬寫死左水 都唔知真正點打

等左好耐

頂老師一拳唔死真係好癲

有到怪協既英雄除左龍卷
全部都係物理系攻擊
除左光頭呢個規格外既物理系
應該得返龍卷可以收水皮
仲有就係由勇氣而生既奇蹟之力
King流氣功術奧義
煉獄無雙爆熱波動炮

大蛇協會最強當之無愧

點解當初one會話有金屬球棒戰況會唔同?

但係佢都弱化咗唔少

ONE的魔界大叔有呢隻野

有冇人覺得豬神唔係咁簡單
原作有一幕佢好似收埋d野無出到

係 自言自語

係咩？黑精就見過 但係喺另外一套

黑精同黃金精d互動先正
好撚期待

多個戰力點都唔同啦

期待龍卷比人打到仆街

話要留嚟對付比怪人餓狼更大嘅災害

金屬球棒睇佢個根性如果唔係一下打死或者俾人阻止搞到洩咗道氣
應該會一路變勁 我諗起碼打得贏大總統先

好想睇佢一棍打落餓狼度會點
最衰佢阿妹阻鬼住晒

one話有金屬球棒戰況會唔同 應該係講緊原作版個怪協而唔係重製版??

金屬球棒打大總統, 咁假面就可以打牙齦,
豬神打精子 原子打homeless帝, 殭屍拖住evil天然水 應該有得打下

我估都暈
剩係氣都整裂個地

豬神打精子呢個正

天然水屈機

呑精

總統一定打假面 怪人個邊特登夾過

原作冇

應該係話佢識用腦作戰?加上提升到士氣?

重製比面啲英雄

原子武士嗰三個徙弟唔係打個頭髮佬咩

早幾集咪贏左

原子武士唔係啱啱先比黑精屌打咩？
點解而家平安無事同徒弟一齊嘅

邊撚到有一齊？

村田講過最後一棍可以打死餓狼

有冇醬汁?

通常呢啲問答都係直播畫漫畫個時講

加快進化既速度

肉體廢到嘔

龍捲好高防wo開個防護盾出來無敵咁濟
Homeless帝純碎高攻

睇完好似無睇咁

咁又係 講攻擊 homeless帝仲勁過波羅斯

佢d浮游炮識自動保護本體 防守唔弱

真係識自動保護 點會比邦古....

打錯係殭屍男先岩

one格硬寫佢輸 明明係最強

你肯定？......

點解咁覺得

前幾集打殭屍男浮游炮咪保護過Homeless帝本體

自動保護同保護有好大分別你睇下原作佢收皮前比邊個捉住

洗唔洗吹到咁大homeless帝破壞力高過波羅斯
我覺得係top lv但未可以話高過佢又..
仲有homeless帝近戰同肉體冇咁好，flash有機會一戰到。

好大陣假膠味

homeless帝同天然水邊個勁d？

我覺得homeless帝 只要知天然水攻擊原理 就應該唔會比天然水傷害到

我覺得原子 邦古 flash依啲有機會贏到Homeless,但贏唔到天然水
你知天然水攻擊機制最多唔比佢攻擊
但收到佢皮既都應該唔多
都係睇屬性相剋

我覺得 得豬神有機會 係無感情狀態下慢慢飲水慢慢消化佢

豬神同原子後期得個睇字
連evil天然水身都近唔到

有冇人知原作版 幾時會再更新？

其實照你咁講獨角仙係唯一覺得埼玉勁嘅人
我都幾肯定佢見到阿波羅會驚

排到阿波羅咁後 咪玩啦

明眼人

又太陽神阿波羅，佢叫波羅斯

你好撚on9

唔好咁痴線啦

根據廣播劇，黑光同殭屍男都打得嬴獨角仙

阿波羅雪糕就普通人類都食到,不過homeless帝冇錢買所以應該排後一格

咁個廣播劇 the one寫嚟有咩意思

阿波羅係太陽人？？？？？？？

幾好笑
起碼解釋得合理過上面條煩膠

一、疫苗人

疫苗人是被嚴重低估的怪人，能力和流浪帝的光球完全一樣，但疫苗人的實力遠強於流浪帝，還具備二段變身。此外，疫苗人還具備飛行的能力，能夠在天空對城市發動範圍性的破壞。作者曾說過，疫苗人是波羅斯抵達地球前最強的怪人。即使怪協基地之後崛起，但疫苗人的表現還是足以稱為第一，畢竟是被地球意志認可的怪人。

最強怪人

越勁越無戲份

根本就係龍珠Z入面既合體版笛子魔童
一開波班ABC級未見到本體已經比爆風炸開晒
9up mode：
「夢中地底人先係外星人以外最強既怪人
光頭察覺到之前已經收左7成地球人皮」

仲有巨人弟

夢中地底人個段打鬥真係勁精彩燃到仆街

個段真係好好睇
後面好多場打鬥學佢話齋
係無靈魂既碰撞

呢隻又係痴撚線
訓低已經爆一個市

埼玉間接殺左成個巿既人

屌得啦叻啦

煩撚到仆街，單機啦

就係靠佢阿妹阻住，先有得睇餓狼篇

如果有壞人殺人放火, 個啊妹在場1定都會話唔準傷害壞人, 總之打交就係唔arm

原來佢阿妹係和理非

點解勁既龍級一定唔好彩

因為無幾多個夠打

d破壞/戰鬥搞好耐/災難好難畫, 為地球同作畫著想, 唯有盡早離場

幹部除咗遇到老師嘅都好好彩喎全部相剋屌打英雄

有兩隻遇到老師都好好彩架

仲爭貓貓狗狗同大波妹

牙齦同貓應該係最廢幹部

隻豬都係

咩豬

為左毒撚市場 無計啦

大總統 比銀牙秒

唔知邦古打覺醒餓狼會點

輸

餓狼屈撚到